now news app有無android TV版? 唔想再睇CCTVB

now news app有無android TV版? 唔想再睇CCTVB

放個apk 入去裝

我放過2個, 但都係mobile版, 個app打橫左
點分mobile定tablet/TV版?

你用tv個browser上now都睇到

但想要app, 好似放便d

用netvigator

Both OK